吉野家賣打邊爐肥牛要唔要拎新鮮糧食牌照？

眾所9知吉野家生意點
依家佢做埋外賣打邊爐料諗住開多條水
大家估下佢有冇攞牌
Ps 雖然要拎牌嘅話都唔覺得食環會嚴正執法
但係呢招講俾大家聽 大家睇下有冇其他細藍/紅/黑店違規

推

搵fb專業清算師

醒過龍呀樓主...唉....叫連仔del post拉大佬